有冇人既男朋友成個女人咁

話說本身講好今日2:30要去睇spider-man
點知佢話：睇2:30我咪冇得食晏
我就叫佢食subway 佢又好似唔制咁
之後我咪話睇16:15
我諗住睇完之後去尖沙咀食飯（已諗好食乜）
但睇完再去尖沙咀有小小夜 男朋友又係要早訓既人
咁我都廢時佢咁辛苦
而且我都可以食其他野 （但就未諗到）
最後佢就話諗唔到買幾點 唔買啦 夠鐘訓覺
到今朝我問佢今日出唔出去
佢又話：冇位啦 唔睇啦 等你諗到去邊先再睇
最後今日冇出到去睇 我就話咁聽日先睇
仲寫好兩個時段既plan(去邊、食乜、做乜)比佢揀
佢最後揀左2:30 心諗咁點解唔今日出去睇呀？

拍拖好麻煩

今日仲買到飛咩
你一係早D 傾好 買定 迫佢出現

你拍拖拍到返工寫proposal咁

湊仔？

因為佢係0仔你係1仔

睇字都覺好煩

佢心裡擔憂緊d事
你永遠不知道

屌，有畫面

飛撚左佢啦
男人老狗成個女人咁仲煩過女人

今朝仲買到既
可能琴晚太夜傾啦
買左佢都唔一定出現

我係絲
但做緊男人咁

棍絲都係絲，絲即是巴 巴即是絲

煮埋去餵佢食咁 想點

睇2.30食唔到晏？
早d食唔得？

叫佢睇早場囉
男人老𤺥咁麻煩嘅

硬係覺得冇心陪你姐 有心嘅話呢啲嘢應該佢諗好哂再問你意見

其實一齊左兩年幾 男朋友大我9年
但唔知係咪比屋企人寵到咁
佢都有上連登

點解係你諗唔係佢諗

大你九年
平時都係你照顧佢多？

早場佢又話太早

唉我都唔知
可以已經去到冇地方好去 諗唔到

又唔係既 去旅行出去就佢照顧我既

係你男朋友麻鳩煩姐

飛去台灣睇囉
旅行mode先會照顧返你嘛

你男友應該慣左正常狀態先plan到嘢既人，又唔岩即興嘢

慘過湊仔

Gay

Agree 我間唔鐘都會話佢麻煩

男朋友都係大我9年
又係屋企獨仔
但都唔會好似你男朋友咁 佢似我老豆咁照顧我多過我照顧佢

我都想男朋友照顧我

唔熱得、唔曬得、唔行得、唔跑得、唔餓得、唔可以畀嘢咬、要隨時有廁所、有得坐、有嘢食...

最後變咗ex

個問題都未解決就去訓？ 訓少15分鐘佢係咪會死？ 睇av個時又唔見話夠鐘訓？
條友冇心出 你就同其他人去睇
咁小既問題 寧願維持訓教都唔去解決
仲旨意佢做人生大事？ 叫佢安息啦 以後唔洗起身啦 安息左咪咩都唔洗煩 可以永久訓都囉

我男朋友都唔餓得一餓就發脾氣

你個名加埋呢段野令我笑左出聲
佢真係成日訓

咁佢同你去旅行都有照顧你 好過好多男人架啦
好多人去旅行剩係為左屌閪

你同佢講 你唔睇
我就同第二條仔睇

並不完全....
岩岩一齊around 半年一年左右
都有去旅行 佢試過係日本條街到鬧我
仲有其他......

佢知我冇
平時都只有返學返工 冇事都唔出街...

垃圾

你條仔麻煩姐

同我拍咪冇事囉

樓主男朋友一定好靚仔

點解宜家d仔咁撚廢，真心唔明點溝到女

好明顯你畀佢食住啦
同埋你鍾意佢多過佢鍾意你

你仲靚啦

飛撚左佢啦

我自己覺得佢都幾錫我
但就係脾氣差又有小小港女

你自己又點先?
總唔會佢差哂你好哂嘅
見你都唔介意仲搵埋聽日場次畀佢
願打願捱一凹一凸幾好

我自己好難評論我自己點
岩岩問左最fd既朋友 佢都成日聽我感情事
佢：正常女仔囉 唔係港女格唔公主病
我就覺得自己比起其他女仔就可能對close ge人粗魯d
成日膠膠下咁

條仔係咪獨仔？成個on9咁，你覺得佢可以plan到人生大事？呢啲人一齊唔會同你一齊進步
仲有呢種煮到埋來先諗下食唔食既男仔更加唔應該幫佢plan埋 咁多藉口以後唔撚好出啦

呻咩姐
個男朋友你哋自己揀
鍾意個廢人可以怨邊個

咁冇啦, 我都覺應該你條仔幾靚仔/有其他嘅好所以你先忍到脾氣差
你POST個標題好有火, 但睇你內容好似個家姐咁鍚/遷就細路

你唔夠靚啫

唔想嘈交囉我可以就佢既地方我都盡就
鍵盤戰士

咁你女朋友一定好靚

佢年紀大你咁多都係咁...你諗下一齊1年2年3年N年後會點
你又係咪真係可以因為佢靚仔而忍到
如果佢係會改變嘅人就冇問題嘅, 如果天生性格係咁就good luck la sister
不過一齊得個半年可能我都噏多咗

佢有咩優點令你鐘意佢兩年？
聽研究講過，熱戀期大多維持三年，而呢三年你都會包容到對方好多嘢，甚至覺得愛大於所有。但三年過後，個人開始理性清晰返，啲問題就會開始浮面。

你條仔碌鳩一定好大

已經一齊2年半了，就3年
佢唔靚仔，普通男仔一個
我地有嘈過 佢話佢會改 但性格呢d野好難改

錫哂佢

我都唔知
但我幾鐘認同佢相處果陣可以做自己 on99咁
我膠佢都會陪我膠
但我有時成日捉摸唔到佢心情
有時見佢唔笑又覺得佢係咪嬲左..
身邊d朋友叫我同佢係時候傾下將來

你得21歲同人講將來？
佢有plan自然會同你講㗎啦 使乜主動傾

SORRY睇錯咗半年,
咁都好呀, 你有同佢嘈過, 起碼叫溝通過
性格係難改D嘅, 咪觀察下先
你年紀細過佢諗嘢仲成熟D咁

分手啦

做女朋友做到人地老母咁為乜姐

我都覺得自己咁細唔洗傾住
而且一傾就成個氣氛變晒

觀察緊架啦 但有時都覺得冇乜好轉
女仔諗野係成熟d架麻好似

重點係未必揀佢
咁煩點頂一世

見字都覺得煩膠

你當佢仔咁湊咪ok囉，恭喜你咁就多個仔

叫佢返屋企飲奶啦屌佢老母
影撚衰哂啲男人

如果你唔係長期去旅行嘅話, 建議你飛咗佢, 個男嘅太廢

大姐, 佢30都就黎..當你個人冇計劃都起碼個人成熟返D/體貼D掛..
你仲後生就冇咁驚嘅, 過多1-2年都係咁就真係認真諗諗啦

睇字都覺得煩 呢樣唔得果樣唔得 自己又唔俾意見等你諗

但佢三十歲都咁樣！雖然話女仔成熟啲，但都唔一定要湊另一半咖喎。
如果你接受到佢以後都係咁嘅話，先同佢傾將來啦。

屌，至撚憎呢種男人

[url]多謝你地d意見 我都會自己諗清楚先 再睇下點[/url]

睇字都覺得好撚麻煩

大番佢話我技窮 你唔幫手諗下我地下次先約啦
或者我約我啲fd出去算

真係成個女人咁扭扭擰擰
但男人正常都唔餓得
肚餓好辛苦

睇16:15之後食飯有幾夜呀？
佢第二日返工返好早？

睇戲食飯都要寫2個plan
我係絲都覺得拍拖拍成咁真係好大壓力

咁嘅仔不了

PPS我都唔識 但係我有信用卡Payme嗰啲
依家仲用PPS??? 用FPS算啦

巴c肛連～

係佢煩

伸利乸形

依家d男人個個好似女人咁
冇撚用

利申：對住條女，我都係成個女人咁

未撚就佢啦
下下就佢 搞到成覺得自己成個皇帝咁
咁樣睇你個case 都似係你平時就曬佢
好女人唔係咁做

睇落你仲man過佢
尤其佢話呢樣唔制果樣唔制

港男

遲早都會分手

大你9年，你有冇10歲？

一定會好激氣

分手啦屌你老尾 渣住舊垃圾出街咁

我男朋友成日扮喵

佢唔鍾意你 想你心淡

如果當你想分手，佢又會勉留嘅，你又會點睇

前男友就係成個女人咁
應該比你男友更女人
有咩都係我去解決我去幫佢做
個個都話我先係男朋友
後尾分左手同而家男友一齊舒服勁多
成熟男人好多野會自動自覺做
又會同我有商有量一齊做決定咁

Wtf 點扮

即刻感覺唔同晒
I AM VERY THANKS村長

true

懷疑你男朋友係gym 撚
只有gym 撚先會對飲食時間同瞓覺時間咁執著
係嘅話請體諒

點解佢唔出但又揀返2:30？
因為佢妥協但今日已經冇位

單純睇呢個case，你男人有啲被動lor

你平時同佢相處係點?
你係做開決定嗰個?

我就係女人型男朋友

已被飛

男友一模一樣！
煩到想散

咁咪自己睇囉
一定要一齊睇架

唔夾咪分手搵個第個
如果你想拍拖被人照顧，咪改變自己做個小鳥依人，依賴男人既女人，改變自己過於獨立，過於堅強既性格，自然就會吸引到想照顧呢類型女仔既男人

做乜幫人湊仔 仲要大你九年

係你搵左條麻撚煩啫

咩料

兩點 點會食唔到晏

樣似女人得唔得？

所以女人真係好麻煩

咁重本呀

岑先生?

以為自己出post

我男友都係無咩主見
但唔會咁撚婆馬
我話食咩佢都就我

有啲野要就要 唔想要就講出黎啦

前男友係咁
個格成個女人咁，成日話攰又病又餓又懶
垃撚圾

我都懷疑緊我男朋友係比屋企人寵到咁
今日先嘈完佢可唔可以唔好好似女人咁

港女過港女

重嚴重過啲女人

代表緊佢唔想同你出街

係你岸鳩

要早訓斷估應該都偏向早睡早起，早食飯？
我當你1點食lunch都可以食到個幾鐘，點解2：30睇戲會食唔到lunch呢

早訓遲起身

我呢個稅又要幫佢報，功課又要幫佢做，屌佢老母

咁濕滯 有八成gay因子，搵gay巴打試試你男友
應該拗得攣

功課都要幫.. 頂唔順

係你男朋友好麻煩啫

佢無信用卡，話係用佢媽個張，佢都就嚟30

咁點解你會忍到佢

如果同呢啲男人結婚日後分分鐘婆媳大戰

扑野個陣man咪得囉

好似好媽寶

你老母生你出尼 唔係要你幫人教仔
樓主愛自己

你又可以繼續同佢拍先勁
咪放出黎害人

男朋友大我9年 媽寶
樓豬幫人教老公

唔洗

記住你當佢boss咁就岩架啦
又或者你當你自已係阿媽湊仔咁

我男朋友以為個post是我開的

我男朋友仲未睇到個Post

愈睇愈唔明點解呢班人咁都會有女朋友

男人老狗。。

話自己係可愛短毛喵 但其實佢個樣成個長毛山喵咁 好邪惡
之後扮喵 lum手手 用腳r頭 (但又唔夠柔軟度)又要我r佢頭 成日扮喵叫 講喵話 去d喵店同見自己d同類

同我一齊啦

係愛啊哈利

嘩屌 我想報警

你講到佢咁咁仲有咩值得去愛

因住比人話上黎唱佢